一人N樣柒到嘔既模仿對象

屌佢老母 跑online個大隻仔
我早知咁柒 一定唔撚會扮佢周街咁跑

大力金剛狼